有冇人仲停緊電？

係美孚，屌隔離樓都有翻燈。有冇人仲係停電？

我 粉嶺撚 隔離座都有電係我個座未有

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

管理處話搵人整緊。。。

cwb no problem

黃埔撚表示無電

粉嶺too, 跳左一跳 ,宜家我無事

我啊 石硤尾

我都粉嶺 停左1秒咋喎
ching邊度

油麻地
半個鐘都嚟緊

停左1秒 粉嶺x2

我寶林 格黎座有 我地冇

土瓜灣 仲停緊

住奧海城屌你老母成半個鐘都黎緊仲未有電

睇睇下恐怖片熄左機嚇撚死

係咪解放軍來清場，熄撚曬啲燈同信號塔，等冇人影到。。

粉中撚表示對面座有電

利申：自己係有電個座對面

粉嶺 火車站附近 仲停緊 管理處電話jam哂線

我想問係咪得北區係咁

成座冇哂電。。。你邊座先？泳池果邊？

葵芳撚仲停緊

大埔撚 仲未有電

我停左一陣，有返電之後就變無wifi

牛頭角下村
仲未有電

仲係未有電

屯門牛一隻 仲未有電

仲停緊電 荃灣

火車站個邊，您泳池？

火車站x2

Sir滑梯都黑蚊蚊

荃灣中心here 仲未有電

天水圍未有

葵芳我幢未有返

葵涌

管理處jam哂線。。。。有人搶修未

屌 L座仲停緊 熱到想死

通左都無人聽

上邨有電 屌

825 荃葵青遊行

利申K座撚

比較想知A座個頭有無事

將軍澳中心完全冇事

我睇唔到

得返呢座停緊？係咪有人搶修緊咖？

天北目測得1棟

唔撚好再推停電啦

屌 睇黎大家係同一幢

東涌

望住對面祥華有電心都灰埋

公屋又贏

屯門建生有番

牛下仲未有

仲未有

睇唔到就黎熱撚死，聽日仲要返早

e座都停緊

啱先係咁聽到有人嗌時代革命

係咪我黎

A B C D都有 E

我只係見到翠河同7仔樓上個兩座仲有電

有排閃

我依邊有啊

東涌仲停緊

Humbert Street？

大圍

我 住牛池灣 停左半粒鐘喇

終於肯聽電話，話整緊，盡快比電您

我嗰度都係 但唔係粉嶺係東涌

住紅磡
未有電

J座仲停緊，眼見對面嘅無事

全屋用緊一把風扇仔

邊到

青衣嗰邊有啲仲未有電

我咪K

有冇人有返電之後 啲燈變左色 由白光變黃光...

西環咩事都冇

打通咗，話好幾欄都冇電，已經搵緊人嚟整

屌你地用不推文啦

過左今晚可以大大聲咁同人講，我係公屋仔

好彩仲有冷風機仔

唉 熱到訓唔著

土瓜灣
望住對面座有電，自己無

貴月？

有冇屯門牛屎佬

求幫手推825行動post, plzzz

咩都無 出住汗訓算

偉恆昌？

今朝黨鐵恰鳩啲小市民，夜晚就輪到中電

屯門冇停過電，好正常

屌呀，我仲未有電

呢d唔洗再推 唔好個個都開

屯門，我嗰棟仲停緊

偉景閣 仲停緊😭

荃灣未有電

對面F座都未有

青衣部分地區停緊

望住對面好想喊

覺唔覺今日夜晚有陣摩打聲維持好耐？

荃灣撚仲停緊

i know that feel...
我依度有六座，係得我地嗰座停
然後全部人都落曬樓等咗一個鐘都未有返電
繼續等....

頭先突然停咗

屯門 仲停緊 熱Q死

I know that feel bro

估唔到咁多粉中

元朗私人屋苑，頭先12:30困左一陣lift

兆康無事

仲停緊 屌

仲要ABCD座平啲添

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

E座仲停緊

大窩口停曬

係你樓上 i know that feel

粉名？

可以約埋一齊玩人形蜈蚣

f都冇

好似聽到，係咪後備發電機

咁耐的話哩d 係跳大掣，
唔係屋入面，係成座大廈個機房個種

葵芳邨？

仲停緊既打去管理處問
跟住望下自己個大制

大窩口+1 熱L死

管理費越貴就停耐啲

唔好再自爆自己住邊啦

近火車站果幾座係交多百幾蚊既

我都系 偉景閣停左成45分鐘都有😭

聽日返好早睏唔到，屌你中電

邊座無

仲係無呀屌

有電，不過wifi上唔到網

油尖旺區 啱啱有返電
可以涼冷氣了

有返電有返Wi-Fi

824 觀塘遊行

「1」港鐵印章偽冒禁制令
「2」警鐵合作 圍捕手足
「3」智能燈柱疑似會轉交香港人市民資料回內地
「4」違例使用布袋彈射向頭部打爆手足眼睛
「5」向被制服嘅手足行私刑
「6」Tear gas含有大量山埃 足以死亡
「7」濫權亂捉街坊同亂放tg

黃埔邊期有停過？

On9得我尼棟停到依家
天水圍

石籬冇事

Ching有冇聽到有人大嗌光復香港？即刻覺得個心定哂

Mk 仲未有

附近嘅表示淨係無左一秒點咋喎

全部冇

唔通拉撚曬連登30萬人咩

屌好撚熱

點都快過大陸

沙田撚淨係停左1秒

有返啦！

馬鞍山友，仲未有電...

紅磡友表示乜事都冇

昌景閣仲未有

粉中撚住高層要行返上樓
屌你老味

恆景呢？

青衣撚 仲未有電

五期 屌佢老母成粒鐘都未有

大圍好撚入面停咗兩秒

昌景閣好黑

昌景閣啲嘢成日壞

啱曬好多人特登係到話自己住邊 誤導啲狗
加上好多巴絲打都係share acc

圍爐

幾日壞一次水泵
之前又無啦啦凌晨停電提升電力
好垃圾

我記得呀
無啦啦凌晨停哂

水泵我好似未預到

青衣

巴打你估下昌景閣幾時有？

毫無保安都收人接近一千
頭條日報又少
日日得堆垃圾大公報
Lift又成日壞

個管理署打9千幾次都冇人聽

屌我困左20分鐘𨋢啊
PS: 北區撚

最近又加到1070
大公報周街派
其他報紙唔見有
保安又恰眼瞓

好熱啊

咁大個人係咪未撚見過停電呀

啱啱打左去。。。冇人聽。。真

樓下啲舖冇保安都收人幾萬管理費

我都係 心諗 咁邪

痴線。。。
好熱，開緊芭蕉扇

屌佢老母要我等多幾耐先有冷氣
熱到仆街
點撚瞓

啱。。。
Tg圍爐

恆景都有電啦
幾時到昌景
大堂冇冷氣已經衰過人
仲要電都慢過人恢復

大堂冇冷氣真係想問原因
偉景恒景都有冷氣

想問聲係咪我地管理費平啲？

啲保安串過馬撚

恆景都有停過？

唔知

會唔會聽朝都未有番電

電壓曾稍稍下降半分鐘

3期好似仲未有冷氣

1期每層夾 1070 x 6 = 6420
2期每層夾 820 x 8 = 6560

所以1期管理費係平d

Pray for 昌景

有電啦

大厦跳竹掣
有區議員即做野

OMG 巴打昌景？

荃灣停緊